一人一個童年只有嘅回億

當年同fd玩鬥最遲落 有一條友就負責加速
最後玩到一半條友話頂唔順落咗去
仆你個街 佢落去之後幫手加速
最後我人生中第一次玩到嘔

仲有唔知邊個發明嘅玩磁貼
個時小息個個都拎張枱用高達磁貼撞黎撞去
然後贏咗仲沒收對手個張
相信有唔少人個時只係為咗張磁貼去買支飲品

我屋企仲有成set

入女更衣室

多人到好似去左旺角既online game 一齊組隊打怪好似另一個小社區咁
有時諗如果依家仲興呢類online game就好 咁多人停工停課 諗起03年果陣既魔力寶貝